2019香港大革命 將寫進歷史

林鄭 李家超 被推上斷頭台

咁便宜？

慢慢斷得唔得

推

大家都唔知講邊個同
明顯理解倒你講政治上既斷頭台

非真係話斬真頭

你知喇警犬好惡

哎又影衰d狗

林病遺臭萬年